支持保安嘅同我入黎

大家快d sent email 去要求恆基提供法律支援

Email to: corpcomm@hld.com, portfolio.leasing@hld.com, Henderson@hld.com

致恆基兆業地產有限公司及冠威管理有限公司︰

本人得悉，有數名新港城中心的保安員落力阻止警察在沒有法庭搜查令的情況下違法粗暴地強行進入商場，闖入私人物業，但事後竟被無理拘捕。

他們盡心盡力，英勇專業地保障街坊及顧客的安全。雖然他們寡不敵眾，未能成功阻止警察暴力非法闖入商場滋擾街坊。他們行為理應獲得表揚，奈何遭警方濫捕。

若他們今日被警方無理拘捕，意味商場日後可隨時成為冇搜查令都可進入的地方，勢必令商場內人心惶惶，人流勢必減少。

本人亦十分懷疑貴 公司擁有或管理之其他商場是否仍是一個安全的地方消費。因此特請 貴公司為保安們提供一切法律援助。

一名香港人上

救保安阿

tui

推

cls 軍政府